千祈唔好愛上自悲嘅人

佢只會不停搵藉口趕你走
開心啦依家？

自悲既人=垃圾閪

比佢趕走左了

屌你老母你估我想㗎

自悲既人最鍾意當自己係悲劇主角

係你賤格先 你鬧我 你收我兵 唔想理你啊賤人

Same

或者您嘅愛可以改變到佢

諗撚多左啦 自悲嘅人最愛自己

Block 埋
希望佢唔好unblock 我

你on9?
唔好亂咁測度自卑者嘅世界

如果你想唔一齊既話就直接同我講啦
我ok 的

係呀你講幾句就話你當佢阿豬阿狗

識男仔係識啲好有自信心嘅先得
脾氣臭啲我都唔緊要

一個自卑的人會唔會拒絕一個佢鍾意既人?

自悲定自卑

而家有個好錫我嘅女朋友
但係以前自己屈埋咁耐，啲自卑心幾重
有好多次令佢唔開心
而家好努力咁改，想比信心佢同自己

但係有時候一同其他人比較起上嚟，都會唔舒服

你on9架 ？ 唔諗又話唔理你感受
玩撚哂啦

訓醒都發現自己打錯字

其實樓主用呢個悲我覺得重中

佢唔會直接拒絕 佢會推開你
推到你頂唔順
然後話 我都個自己襯唔起你架啦乜乜柒

其實都係